強烈呼籲 民間記者會

強烈呼籲，黎緊嘅民間記者會，唔好再live了，要帶住口罩係公開地方做live, popo短時間衝埋黎拉低你口罩兼拉埋你就gg, 用錄播都ok 啦, 小心d呀手足

推

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：長沙灣廣場/ 南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對